(推到完場)2019深水埗選舉即時更新+討論區

2019深水埗選舉即時更新

上屆區議會泛民對建制11:12
然後關鍵一席甄啟榮倒戈令民主派拎翻主導權
唔之今次區議會選舉可唔可以一舉翻盤?

另外我地除左要人幫手助選
仲要大家幫手去深水埗票站影低每小時投票情況
然之後放上黎或者放係 @sspelectionupdate
朝早唔夠人更新
要幫手啊

另外補充資料
深水埗選舉資料庫

(全部人入)整合左投票前後注意事項，教埋你點樣拆種票

上次麗閣無輸就一早過半

【監察選舉】區議會選舉星期日舉行，為調查每個票站的運作情況，我們需要大眾幫忙，收集全港610個票站每小時的投票人數紀錄，以便進行調查。

這種調查方法，傳真社於2016年的立法會選舉曾經使用，當日在96個收集到的票站紀錄，有5個票站被發現投票人數與點算出來的票數不符，雖然追查下事件最終無可疑，但監察到的票站只佔總數六分一。

由於今年有隨時關閉票站的風險，如大家當日可以幫忙，請預先加入telegram群組 @factwire_DCelection2019 ，以方便協調，多謝各位。

FAQ:
Q: 票站可以影相嗎？
A: 表格貼在票站外，可以影相。

Q: 是否需要每小時影一次？
A: 不用，最重要是票站關閉時的最後版本，包括最後一小時

Q: 等不到票站關閉，中間人數要嗎？
A: 如果未能等到票站關閉，也可以send俾我哋入住先

加入月捐，撐起真相：
報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479

長沙灣都係

btw可唔可以幫手update
同影f15表格

另外注意張圖
F23 係未列建議
關鍵一席定方智龍好

推唔起

屌 下白田點搞

記得投票啦
沒有不投的理由

隨心投
真心

F12點投
兩個泛民

其實鄒穎恆算係半個當區議員
而且都做咗唔少地區工作

至於馬愉生目前就唔係熱血公民
喺選嘅最後幾日先出嚟報名
個推薦名單係支持前者
但係如果你覺得 後者嘅政綱寫得比較好咪投後面

順帶一提 順帶一提的海藍天應該佔成個區接近一半嘅選民
上屆鄒係呢度贏得好穩陣
按推算呢講赢面唔細

富昌要踢走梁文廣呀！

下白田區呢？

甄啟榮啦，始終佢勝率大啲，老人家都投過，好過比建制贏

甄政治變色龍, 最先民協, 之後變節投靠老鼠芬, 最近一年又返來 近泛民嗰邊, 可靠咩

你要記住每一區 有四分一嘅選民
係會淨睇地區政績
甄啟榮係一個合格嘅區議員
至少佢每一次倒戈都係因為地區議題同當權派不合
但係亦都因為咁樣 政治上絕對唔可靠

所以佢老人票好穩定
都係嗰句 你投完唔會後悔就投你中意嗰個

F20蘇屋人留名

蘇屋最難打

Lm

Boss係元州同富昌
蘇屋最多係hard

3號擺明𠝹票
2號贏面比4號高 我全家投2號
（唔代表我唔buy 方智龍 但係我唔想黎緊4年都要見到1號條友

劉偉聰有冇機

下白田嘅大家要加油
真係好唔想白田被染紅
陣間社區會堂見

有小道消息係
劉偉聰早一個禮拜同深水埗其他區嘅社區主任講
議會見啦

林倩同我見到佢係深水埗幾落力下, 其實可以投下佢

不過西門認真廢

過往嘅選舉分析
不過講明先又一城閂門其實對佢哋影響好大

二妺好盡力
但係我預測佢贏面得四成

我有朋友住富昌
已經叫晒佢哋去投梁文廣對家

盡做啦
我覺得王傑朗守到2200已經好勁

富昌除非高百分之10投票率，唔係都幾難贏

巴打心水清
邊個贏唔重要
踢走一號先係重點

點解吳婉秋可以key 到咁

富昌邨係有七百個新增嘅年輕選民
呢個因素令到建制派要喺嗰一區做民調

不過 另一個原因令佢哋做民調係因為佢哋會調曬啲資源去南昌邨
民調可以令佢哋 及時調兵

有冇人係瞓唔著
落咗去睇下條街咩情況
我哋呢邊早過建制派開
佢哋要將啲旗擺曬喺同一個角落

李文浩今屆一定要贏呀
支持你呀 文浩
上屆爭百幾票就贏到 好唔抵

推

Miss pun已經響D出口整裝待發，大家行過去握下手

係咪是但去一到都可以投到 有無話最近先得

踢走梁文廣

我會幫義士送保皇返大灣區食海底撈

依家喺南昌社區中心，防暴狗到哂

巴打 開埋黃大仙page得唔得?

分分鐘今日鄭泳舜
義工唔夠家衡打

乜鳩，assign左架嘛

我唔係個區 唔係幾熟啲票站
其實你可以即時用google doc整

唔明

封信咪有叫你去邊到投囉

上網查返 原來我去岩地方

452 區實時投票率：

十八區候選人直接連結：

0725 大坑東

起身啦

up唔到圖

最新消息係 石硤尾嗰一邊 有可疑人士出現
三角公園附近

劉家衡

我都係ssp人，但搬走左
搭緊巴士出去

呢區算最有機過半 好緊張

長沙灣運動場蛇餅已圍超過一圈

佢團隊真係好撚多人成班阿嬸

加油

一落街已經見到大批建制狗

好多旅遊巴，寫晒編號

見到影大合照 屌

希望傑仔可以踢走梁文廣

希望豪仔踢走肥偉

點睇d阿婆2個一齊入投票區，無人阻止
然後又接電話
好撚多阿婆唔識投 又打尖
屌

目前南昌地區 需要人幫手睇
同埋石硤尾區

如果有人係嗰邊影一張投票人數嘅表格畀我哋做更新啦

過多一個鐘劉佩玉就知唔對路

長沙灣，協枝角同四九龍都好多人
60廢老-30後生-10師奶

富昌英華
老人邨 係多後生但老人家都多

F12 碧匯 11.13%
F13 荔枝角中 12.19%
F14 荔枝角南 8.95%

where get this

真係好高

2019深水埗選舉即時更新

歡迎報料

邊度有

頭先富昌英華投票
見到有個啊嬸話cup唔到印 好奇gup下
起初以為投梁民廣
但原來係俾傑仔

PUSH

傑仔加油 好想踢走梁文廣

聽講投完票會再發育

元州
排隊d廢老腥港人多撚到呢

好驚贏唔到

新移民太多

其實呢區唔係無得打，但泛民仲係派hea 友

麗閣最少人，手足快去投

荔枝角中。。。有個職員走出黎話K-Y唔使排

有KY的確唔使排🚽

平時投票都唔覺寶麗咁多老人家

目前情況

睇唔到

太田樓有防暴，唔知咩事

仲有個1號係到界票

富昌得a-d 要排咋
後生仔快啲出嚟

今朝情況都係咁上下
起身啦 訓夠啦

好多大隻佬係到，嗰陣經過去投票，驚俾打投唔到

成個網癱咗
記得 直接喺google drive度睇數據喇

最新消息
鄭泳舜劉佩玉瀨屎中要曾鈺成幫手嗌咪

啱啱我屋企人去投票佢話票站職員唔使check通知卡凈睇身份證

淨係帶身份證就得

南昌中咩環境 二妹呢

元洲麗閣都可以收皮
勁多千年老妖同新移民
唯有加油啦

麗閣上次輸唔幾多，仲要有人票

荔枝角北情況如何

勞聯出緊奶力瘋狂ＰＯＳＴＥＲ
（而且有Ｄ大廈門口好似得佢有）

又一村投票51%

可唔可以 幫我睇下 南昌東同南昌南嘅投票人數

踢走李梓敬

二妹唔夠人

我係李文皓果邊，我都好膽心

講真林倩同好難嬴
而且佢集中放工時段
朝早完全ＤＡＢ天下

希望班街坊記得ＴＧ入哂屋嘅教訓

劉佩玉應該唔洗 佢贏面太高
朝早朝朝見（選舉期間限定）
老野會唔記得ＴＧ入屋的教訓

鄭泳舜可能真係要
果邊相對年輕ＤＤ咁多

南昌南

１小時前ＫＥＥＰ住２０人排隊
Ａ－Ｃ同埋最年輕基本上５分鐘內
其他中位年齡排約２０分鐘

可唔可以幫手影一影投票率嗰張表格
唔該曬你

同埋今次有Ｄ唔同

上次Ｄ老野喺站外面係咁屌
頭先見 靜到飛起

深水埗整個區其實完全唔樂觀
（我都未數佢老人院票已經）

我走左成個鐘喇
一陣再去過啦

咁幾好喎
起碼唔當選民係condom

邊度睇到細區投票率

我自己覺得如果有義工 要仆去公屋區例如
南昌西 蘇屋 南昌南
投票率偏低

我做緊選區即時更新
我個鐘都收投票數據表格
詳情睇返 第一頁第一個post Google doc嗰條link

2019深水埗選舉即時更新

感謝ching

ＳＳＰ其實我係覺得唔樂觀

新進好多集中放工時段宣傳
係，同聲同氣
但朝早完全係廢老的天空
而廢老係比例唔少先大獲

例如臭閪劉佩玉朝早朝朝見（選舉期間限定）
係有唔少老野真心行埋去支持

都排好耐

太高估ＳＳＰ嘞

碧匯可以直入，一個人都無

好穩陣嘅區

屌 富昌得26%

新香港人屋邨

無被射tg既人係唔會理

石峽尾區肥偉條藍絲team同喇叭多到

好唔樂觀
好多人未投，又好多廢中廢老投

平時行開黃金聽到條on9 d 錄音 講野已經1999
點撚樣投得落呀

截至11點半先係26
未update

唔好唔記得SSP係民協主場

民協一早已經唔再係主場
尤其是每次馮生一出現
佢仲覺得自己係生招牌

我識得嘅一D廢老都一早由民協轉會DAB
果Ｄ旅行團佢地不知幾BUY

上次有幾個區由熱普城去打
完全打唔入
一句話係搞事根本已經唔洗再講落去

睇下民協仲有幾多老本剩返架炸
所以我完全唔樂觀

申：唔支持民協都投民協

唔知點解成日都覺得甄可能會輸 雖然我投左佢

幸福好似唔多樂觀

即刻update咗唔該曬你

可唔可以影p.15表格
即係列咗每個鐘投票人數嘅表格

Ssp都輸咁其他區都冇嫁啦
雖然民協已經開始衰落

民協冇野派
我N年前已經親耳聽

馮檢基又on9當有趣冇哂後生票
(我唔係被迫我根本唔會揀民協)

佢想年輕化
但來來去去得一兩個行到出來
得閒阿馮生又出下來倒米
點有用？

民協衰落左好耐喇

成也基哥 敗也基哥
好心佢早d退落黎啦

佢真係退左
只不過佢好似陰魂不散咁

如果佢想個組織年輕化
佢間中彈出咁佢自己真係倒自己米
除非佢個心唔係咁諗

馮生真係威過就算啦屌

申：我好唔想投民協但都投左民協，因為 1 on 1

本區人
數6159

本區人數：6159

up唔到
好lag

南昌東收到啦唔該曬你

use app very lag
i cannot see

突發
長沙灣選區懷疑出現賄選

你地係咪唔知馮檢基退出左民協退左都成年喇喎

F03 5:30
Sorry for 相調轉， up完先見到

睇到
唔該曬你
有冇人知舜仔賴咗屎未

唔好睇得馮檢基咁重要
就算佢退左落來唔等於成個區就廢左
基本上成個九西大區最多黃絲票就係來自SSP
重有8月果時差唔多晚晚都有街坊落街圍狗屋
(唔係勇武，係真係街坊)
仲有就係晚晚10點仲係有好多人對住條街嗌

係當然你話而家未出結果之前都唔可以掉以輕心
但又真係唔使咁悲觀
落街叫d未投票既人快d去投票啦

1730數據
F01 寶麗 58.47%
F02 長沙灣 64.72%
F03 南昌北 55.18%
1630數據
F04 石硤尾 47.55%
F05 南昌東 50.16%
F06 南昌南 51.00%
F07 南昌中 48.13%

F08 南昌西 31.49% 1230data
F09 富昌 12270 6677 54.42% live
F10 麗閣 9522 4373 45.93% 1530 data
F11 幸福 7097 4107 57.87% live
F12 碧匯 3495 2323 66.47% live

【獨媒直播】經民聯宣佈告急，林建岳、石禮謙、盧偉國及梁美芬等領導層見記者。

#獨媒報導
Telegram：
投稿／廣告： info@inmediahk.net
定額捐款：
Paypal 單次捐款：

梁文廣宣佈非常告急

長沙灣個件呢

投完票仲有嘢做㗎，對家大量宣傳品都係違規

拉落去有各種違規投訴電郵sample
自己揀黎改

先影相，再打電話，再補email attach埋張相

💥選舉投訴熱線 延長服務時間💥
🕖 營業時間07:00至23:59 🕛

💣發現無人名無選區既banner，即打電話報發現違規選舉宣傳，叫佢即刻拆左佢💣

如街站以下違規行為請打去投訴

👉🏻 用咪/大聲公，嘈音過大
👉🏻 霸太多位，阻街，超出批准街站範圍
👉🏻 馬路邊/巴士站有易拉架/直幡，阻礙司機視線，違反選舉例 (重要：大家見易拉架直幡已經見到盲目左，其實全部都係犯規)

⚠️注意事項⚠️
💚Save定你果區既投訴熱線，保障私隱記住save時加133
💚佢問聯絡資料係可以唔留，鐘意既可以簡單留陳小姐+email
💚查詢熱線今日照常營業至22:00，選舉查詢/FC可以打 28911001

投訴直幡有乜用？

係選舉日既選舉廣告投訴好快會有人去拆旗，而拆旗費用係會計入候選人既選舉開支(百幾蚊支)。
投完票行過見到可以順便打個電話去投訴，投訴熱線係呢度：

18區 / 選舉投訴熱線 / 選舉主任電郵
中西區 / 28523875 / susannewong@had.gov.hk
灣仔 / 28352003 / rickchan@had.gov.hk
東區 / 28797095 / simonchan@had.gov.hk
南區 / 25533130 / dorothyma@had.gov.hk
油尖旺 / 23992753 / laura_aron@had.gov.hk
深水埗 / 21508207 / damian_lee@had.gov.hk
九龍城 / 35753958 / franco_wf_kwok@had.gov.hk
黃大仙 / 31431136 / annie_ys_kong@had.gov.hk
觀塘 / 27560665 / stevetse@had.gov.hk
荃灣 / 35155806 / jennyyip@had.gov.hk
屯門 / 29401755 / aubrey_fung@had.gov.hk
元朗 / 24753854 / enochyuen@had.gov.hk
北區 / 26751728 / wwchong@had.gov.hk
大埔 / 35802694 / eunice_hm_chan@had.gov.hk
西貢 / 37405375 / david_yw_chiu@had.gov.hk
沙田 / 21585430 / amy_chan@had.gov.hk
葵青 / 24267173 / kennethcheng@had.gov.hk
離島 / 28524337 / anthony_pw_li@had.gov.hk

公眾查閱候選人遞交的選舉廣告

發揮香港人精神
咩都投訴一餐🙋🏻‍♂️

Email Sample:
投完票唔好咁快返屋企住，仲有嘢可以做

呢條撚樣今年專登唔搬鼠王芬上枱
但呢邊廢老多

條撚屌係梁美芬個姪

荔枝角中發生刪完再畫

希望李鄭屋民協連任 , 機會唔知大唔大

好早咋，唔好瞓啦喂，六點半咋，唔好瞓啦，喂， 六點半咋，喂，唔好瞓啦，喂~ ，起身啦 ， 喂 ~ ，起身啦 ，六點半咋 ，喂 ~ ， 喂 ~ ， 喂 ~ ，起身啦 ，走啦，夠鐘啦，喂 ~ ，起身啦 ， 喂 ~~~

快啲投票

幸福多左長沙灣邨
不祥
個肥仔做既動作廢過小花同吖徐
但估佢靠長沙灣邨起糊
拉票班契弟八成都唔係邨內人
睇黎隔離吖李選到但幸福會攻陷

幸福上次都係險勝，今次重劃無在碧海d票根本好大機會輸

廢老太多 xyz唔洗排

唔投就冇啦

反而美孚同一村可以觀望下

長社力拉大隊狙擊鄭泳舜
劉佩玉啲助選員即刻掉咗去南昌北
慘變condom

知

屌 陳麗虹班大媽好q嘈

麗閣真係廢老集中營
晏晝去投唔洗排隊 一個後生都冇

周圍行

劉佩玉明顯係50後兵團
二妹團平均廿幾

最好尾段提下tg放題街坊一段“往事“啦
雖然都係難贏

隔離夏泳咖(工聯) 對衛煥南(民協)
又隔離 嘅勞聯 對民協

都係好靜

衛煥南嗰區有冇票站數據
真係冇人去㗎喎

1800收隊

我想問一陣間有幾多個人會監

就算有，你都要學好潮汕語先掂

頭先行過美居m記仲有成堆廢老義工

叫李梓敬番去捉老鼠啦

劉佩玉都未收，50後

好想踢走梁文廣
明明頭幾屆都係民協贏 個議員都做得唔差
後黎冇啦啦比個梁文廣插咗入黎 我記得條撚樣開頭係扮獨立參選
比佢贏咗之後就永續到依家 次次都高票連任

鄭泳舜梁文廣 有機會落選

唔該一陣點票 記得提候選人逐個逐個票箱點
咁樣可以檢查到會唔會發生舞弊

唔該一陣點票 記得提候選人要求逐個逐個票箱點
咁樣可以檢查到會唔會發生舞弊

For record 深水埗 F0301 南昌北

1330

2130

依兩個都落選得既話等同建制深水埗滅團

幅圖load 唔到

click

我哋有啲站update唔到
太遠

2019深水埗選舉結果即時更新

要踢走梁文廣呀

Push

富昌街坊group:

各位記得做
防止種票
呢張P15紙係投票站出邊

係 屌佢老母
仲要係鼠王隻馬

南昌南

富昌街坊

二妹，文皓，家衡
全部都要贏呀

push

希望啟明贏

(推上熱門)最後半小時 快啲去投票全港各區開票集中討論

文青區果邊
係咁架喇

我好記得十萬年前係黎慧蘭
之後呢條撚屌獨立參選
屌你原來鼠王姪黎

南昌東從未失守過
咁多年民主派堅固堡壘
我信啟明會贏

我是南昌東選區，已投2號！

梁文廣頭先響富昌邨洗樓，仆街

唔見

巴打

李文浩要贏呀

吳美sure win

嗰度有冇人監票
完全冇人有投票數據

有冇人監緊票？

我喺長沙灣

未公眾開放
但泛民候選人已入去

我喺麗閣

入咗去，票箱已開

F05未開
就開

長沙灣票站暫時1號喺所有票箱領先2號

麗閣2號都係

係咪未影到P15表格住？我入到嚟見唔到

push荔枝角南

已經收埋咗 但係我寫咗每小時嘅結果喺個link度

請問監票 係咪即係公眾入去就可以？

荔枝角中未有p15

有冇最後三個鐘嘅每小時投票人數

即係工聯會小花輸緊？

暫時係

2號啲票多到個箱唔夠放

幸福咩情況？

李炯?

小花西哂面

Yes

抵撚死

李文浩贏緊

真人好似幾靚

又一村咬得好緊

見傳真社tg話九龍區所有票站有人認頭報P15
不過穩陣起見大家去到就影啦

有無人係協枝角北

做得共狗，好樣又點

掂了 深水埗應該可以過半

咁做雞囉

有冇人睇緊鄭泳舜點收皮

唔該巴打

$200大把廢老叫

唔奇 試過有年唔記得區選定立法會選舉 阿媽突然話有人請飲茶 叫我落去
我落去見到成班師奶坐埋幾檯 食完之後就有個著住梁文廣助選團D衫既人出黎話佢埋單 跟住就提我地記得投票
雖然冇講要投邊個 但擺到明係賄選 個下嬲到仆街

原來馬愉生有份參選

二妹呢

係咪光復麗閣啦

佢笑哂口

基哥隔屆傳比佢徒弟

麗閣：拆完紅邊， 望落李炯厚D

應該得，廢老區光復

元州咩情況

我在前面睇，左邊箱好厚

依區最緊張應該係元洲，南昌

倒貼都唔屌

踢走梁文廣呀！

有冇人可以報下邊個票站開始點票

麗閣

陳穎欣黑黑地面

南昌東依加點票
明仔

知輸

F20開始數票

今日有班禮義廉啦啦隊上樓拍門拉票
俾人屌到媽媽姐
有個阿伯大大聲原本話唔想投
俾班仆街上門嘈一嘈話投佢對家
啱啱同好多鄰居落去屌柒石Q
個個月成千蚊管理費屌佢老味

抵啦

南昌中有冇消息

荔枝角北

有冇人知幸福咩情況？

要一席都冇

好似點緊

希望民協果個贏

已投啟明，等你報喜

建制要一席都無

小花

有無元州手足講下咩情況
我中學師兄選個區

大家咁話

成區都係廢老同大陸雞

唉 1號今日係咁喊

係咪李文浩？

狗也不屌

有無 link 睇直播/即時票數睇？

南昌中二妹點

ssp老人多窮人多
但黃嘅仲多

同問
佢對住最難搞果件臭閪醜婦劉佩玉

二妹有冇人上來報平安

最爽係可以斬殺到 陳穎欣 呢啲建制明日新星

傑仔加油
踢走梁文廣佢呀！

鄒穎恆個區選民都好兩極，一邊公居屋居民、另一邊豪宅區

宜家仲入唔入到去睇點票?

勁多廢老起樓下座成日 on撚9嫁

南昌北如何

屌咁機會細d啦

下白田開放公眾監票之前有兩個防暴從邨入面拎住啲野出黎 上左架RN9039 嘅車 有冇手足知咩事？2號同4號團體有冇係入面睇住個票箱？

上呀李文浩，不枉我趕返嚟投你一票

睇馬生問答完全無理過區既野，掛住大目標，我睇應該勝數唔大

盡撚咗力 屋企得兩票

基哥老本唔係流

覃德誠應該唔會輸，我真係有見過佢幫手做野，做實事

啟明！！！！

有冇人去在南昌中

岑子傑好似唔多樂觀

劉佩玉呃阿伯票好叻

重口味

呢幾年多左好多明顯係大陸鄉村婦人同大陸仔

臭閪醜婦劉佩玉
選舉期間限定朝朝走出來
好受老人家歡迎

富昌要踢走梁文廣，條契弟係老鼠芬條靚

陳穎欣body language 完全下風

有冇南昌南消息

支那農民樣

係佢個姪

Pish

南昌西點？

直程親戚呀

南昌中唐樓區 太多廢老窮撚 好撚贏

好驚踢唔走，見到好多廢老

元洲人
陳偉明真係好難輸.....
得閒無事都會見到佢落手做地區工作
你師兄真人我今日先第一次見到佢

利申:730排左一個鐘投你師兄

富昌

我投嗰陣x-z得我一個
其餘全部un下un下嘅掌心雷呀婆同鹹濕呀伯

幸福區唔驚啦, 年年都民協嬴, 雖然老人多, 但係黃

有冇link睇到即時點票結果？

好撚危
次次都係夜晚先見到利仔

家衡bb要踢走鄭泳舜啊屌

元洲d人唔知諗咩

更正 : 頭先個主任重打緊電話問功課 未開始
依加運咗啲監獄票黎

石硤尾點？
重建後變左廢老同新移民區
我估要贏都難

係咪嫁

成班腥港人你想佢諗咩

太多老人家同大陸人

係咁樂觀就好…

一入到禮堂直行角落 唔駛3分鐘就完

幸福重新劃左區，黃票多數來自劃左出去既碧海藍天

上次贏200票炸

等沙田友報捷算

好似工：民協？

碧匯要人
尤其是海盈邨個票站

基本盤民協d老巢希望保得住晒先
再睇下其他區有冇機會贏

寶麗點?

又一村 西門梓塊面黑曬

睇住立場先

我聽過因為基哥定民協搞街市衛生搞唔好 所以比劉佩玉搶曬街市票

屌我都係咁諗 附近選區好似得幸福咁stable年年民協希望今年可以繼續keep住民協當選幸福老而不廢啊屌

李文浩一定要贏呀
唔可以輸俾2號條奶共醫生

唔撚係掛 又一村都可以輸？

人地劉偉聰有一種想投佢的動力

嚴重懷疑民協是但擺個人落元洲
因為9成選唔贏陳偉明

一來
二來條友成日西瓜靠大邊
間接令個黨收皮
三來
佢冇咩著數益老街坊

呢個係咪全港最後生？

今日1號係咁叫 民賤聯好似冇 相信兇多吉少

投票見到好多老人家投陳偉明
始終陳偉明係到好多年
希望民協新人會贏到

二妹好似空降咁 好難贏 唔同立會選

南昌東依加真。開始點票
明仔

徐溢軒

元州選區點票中

22歲
今日行過o左

絲打請繼續update

陳偉明未黎之前一直都係民協贏
我就想踢佢走好耐但係真係唔夠人踢佢走
次次都投佢對家

我老豆投左
佢貪過癮

富昌2號都係22歲

FACTCHECK網俾人DDOS左
想CHECK返D資料都冇

唔計政治立場 , 陳偉明真係幾好人

細個住蘇屋果陣已經成日見到佢係條街度同啲街坊傾計

輸硬，陳偉明好撚勁

成家都投左佢 希望佢連任
佢呢4年做得好好 真係睇到有做野 尤其係個2A車站
前幾日先發覺李鄭屋原來係有3號候選人 睇懶人包都有d係冇寫呢個3號

21歲

輸硬 建制狗次次贏呢區

寶麗區目測麥偉明多票啲

冇問題

成村都係支那人

寶麗今年唔係梁有方唔知有冇暗湧

有冇人知蘇屋咩環境

又一村咩環境？

3號嗰個偽黃鎅票撚嚟
喺度扮前線手足
畀蘋果爆咗建制提名過戶啦

今日第一次見到佢真人

頭先主持點票人講只可以有兩位人士入內點票，但陳偉明突然出現變咗有三位，同咗助理選舉主任講但佢哋死都話佢哋之前已經登記咗

咁多廢老
今日去投票10個老人家8個陳偉明

有冇南昌東/中/南UPDATES？

荔枝角南呢

ＢＴＷ南昌西我估應該唔掂
夜晚工聯都只係派下告急

貼哂街招啦

同意，由蘇屋到元州都周不時見佢喺村內，門面功夫做到好足，勁多鐵票，佢係基本上唔洗做票都贏硬btw投左一號，加油

年輕隊短到飛起
望過隔離成班廢老支那人
唔洗派海馬枕都贏

F21無啦啦話要等兩張票過嚟先數其餘兩箱

【即時】(00:06) 公民黨的李俊晞在 facebook 表示，他在「美孚北」獲4,153票，擊敗兩名建制派對手李頴彰的1,347票及羅小燕1,294票。

荔枝角北選舉主任話有第四個票箱搵緊嚟，要混合點票

wow

咩環境？西門有冇得留低

李祺逢條冚家鏟有冇得贏

4千票 CLS

另外兩個加埋都唔夠佢多

投票數目不符
我red咗

西門敬

6722vote
Total 6794?

冇食過煙都咁黃

F24

得Y排無人排完全唔洗等
D廢老一到選擇自動自覺去投票真係好痴線

oh柒咗

邊到有結果睇??

我入邊聽住個選舉主任講

行上蘇屋大多數都係鄉音大媽支那仔

應該係計埋監獄+被捕人士+醫院票

褪返哂Ｄ單位俾原香港人就差唔多
來香港搶資源
全部死中囯人！

ssp先拔頭籌 頭威頭勢

荔枝角北又等懲教署個票箱入黎
依家監票師都嘈緊

最難打果兩個呀仲有

兩老係果到住
入電梯冇人講廣東話

F20 何賓州好似好多票

幸福上年民協輸2票，希望今年反超

屌成區你搵個講廣東話嘅都難
算鳩數啦

元州似1號

等緊其他特別票站兩箱票運過黎

陳偉明都輸咁恐怖?

唔清楚，應該又係同其他投票站一樣有啲有特別投票站傳過嚟嘅投票箱

希望係真

其實入邊仲有班南亞人

社會寄生蟲
仲要影響香港選舉
正仆街

點都好希望1號贏到啦

分完票（未點）2優勢未見明顯，但陳穎欣已經挨哂牆。

海盈票站
F1202 海盈邨平台乒乓球場
鄒：509
黃：583
馬：58

始終有一次要咩咩咩架喇
不過宜家希望區選嬴返少少先啦

邊間中學

WYK

屌

尸月

唔好氹我地開心
如果係真就好！

陳偉明冇得輸架吓嘛
一來成村係佢嘅人
二來，老實講，佢真係好勤力做地區工作，我唔係住呢區，只係久唔久行過，但成日夜媽媽仲見到佢啱啱先收工。做唔做到實事就唔知，但起碼個人成日喺度

公屋區都有呢個票數已經算唔錯，希望私數區生性

有冇美孚南jj

寶麗區 麥偉明最少得2991票

中止咗點票，要埋監獄票

幾可確定勝出

南昌北咩情況？唔想個垃圾舜贏

想問南昌東南西北中

佢今次仲唔仆街

如果真 感動到喊

F12 好似輸

協

海盈嗰邊個票站 鄒輸7x票
希望碧海嗰邊贏

幾比幾

碧海果邊個票站應該拉得返？

對家都好撚疊馬，今次贏到民協都要比d心機進步

馬生真係可能介到輸

寶麉羸

呢區未點完吓嘛？
點會得千幾人投咁少？
以呢區個劃分，應該有三四千票 ？

有冇手足知富昌點
踢走梁文廣未?

新公屋全部支那人，碧海藍天好似好黃的

未完 仲有另一個票站

呢區有兩個站，一個私樓，一個公屋，呢家完成左公屋個站姐

淨係知1號好似依加係3900票

依加大約幾多票VS幾多票

梁有方都守左果到廿年

石硤尾 南昌東有結果未

PLS

元洲出奇贏

蘇屋唔多南亞，蝗國人多

元洲選區好似合共一萬幾票
3900都有啲危

公民黨會唔會袋晒美孚3區?

到咗

李鄭屋民協都試過斷欖
講真 代議士要持續監察
多d關心社區

未 仲點緊

哇...選區得10xxx人...唔撚係下話?

陳偉明都輸

聽聞6張監獄

呢次運動真係好西利

美孚居民表示，某程度上係因為之前個區議員退咗休如果唔係應該唔會咁一面倒

得七千幾人投票

有無下白田巴絲
甄同國難endorse條友撞曬好驚一號會贏屌

圖呢

碧海藍天咩環境？

有冇人講下南昌東南西北即係邊度？有冇人講下南昌東南西北即係邊度？

Hi

好彩冇講陳偉明輸左裸跑

荔枝角北咩情況？

投票既唔係得七千幾人咩？

可惜對年輕冇作用呢衰在
我反而覺得何啟明第日有機會一人救全組織（唔好話黨啦）
哩個我覺得會做到更多野

唔該晒絲打等你好消息

仲有中

兩邊似乎勢均力敵

果屆連我老母都去左投成世人唯一一次既票比個建制廢老

幸福點樣呀

李文浩情況點
係咪大比數拋離

有無人跟緊富昌

李文浩得票過3000
龐朝輝得票唔過二千三

支持後生tw我投個陣Y字頭條隊都冇人勁擔心

今日見4號好似放棄咗咁 , 晏晝1 2 企社區會堂門口拉票佢仲喺樓下行企同人吹水

條友其實都幾撚慘，做左咁多年都上唔到位
臨老仲輸尻埋

林卓廷贏咗

800am入到去 後生同老人 5:5

有無石硤尾消息

寶麗都唔係好多後生姐
見g果到排長龍
其他就任入

依區仲有私樓大站未點 放心
住海盈 成村好多新移民同多細路仔未夠秤 加上對家都好理依區 有依個數已經好滿意

雖然核彈都唔割
但冇圖就

李文浩 33xx 另一個21xx

南昌幾個選區點

同問 緊張

好想知石硤尾情況唔想石硤尾繼續俾個肥仔當選

幸福點? 夠竟幸唔幸福

cls阿牛都嬴

有冇人知蘇屋情況啊？

福榮街官立小學
李文浩 3359
龐朝輝 2103
界票 41

係咪firm一號?如果係真，陳偉明真係太輕敵，
冇諗過呢場運動影響力咁大

屌，我頭先喺寶麗三號候選人附近問人，經民聯係咩嚟㗎？跟住佢隔籬個女人即刻望住我

長沙灣宇宙第一

李文浩當選

見到仆街就想屌鳩佢，成個弱智仔咁

元州點

南昌北點

留名

元州好似係民協

有冇南昌西消息？

今朝仲要聽到老鼠芬幫佢拉票嬲到即刻係屋企嗌落去叫佢收皮

但陳偉明啲鐵票好撚勁

南昌個幾區咩清息都冇

馬愉生點

浩仔HO BALL

有突發野多數都見到陳偉明可惜係建制

見到自己嗰區贏咗，可以安心去睇其他區

等左4年啦
今屆終於到李文浩當選

忍唔住喊咗出嚟

海盈個邊得雙位數票

真心唔捨得陳偉明....
全部元洲黃底朋友都鐘意佢

集氣幸福民協連任

其實我都唔知

好撚緊張

民賤聯，不了

等緊你開party

都唔係民協界走好多民賤聯D票

民協同民賤聯打法一樣 雖可恥但有效

我永遠唔會忘記佢幫李慧琼子拉票
陳偉明好行夾唔送

好有希望

阿P牌 佢係蔣麗芸條靚 何來全部黃底朋友都鍾意佢 平行時空？

屌收皮啦打手 中佢老母就有

F24 又一村泛民贏

等睇SSP重光

有冇富昌消息!!!!!

點解幸福咁q耐

係，係好相似。

鐘意佢叫黃？ 真係人唔笑狗都吠

感動!! 贏幾多? 我仲以為會輸.... 成村都係中老

Agree

99票

應該搞多d老人院野

叫佢加入民協

元州站係咪完左，過緊去

應該係 偷雞不成蝕把米

將蘇屋一分為二 想食兩個區

太貪心啦

呢度好多幸福巴打

深水埗會唔會去到16：9

由蘇屋開始識佢就會明

民協是但擺個後生仔都選贏真係估唔到

重申我730就走左去投後生仔

又一村選區
lau wai chung 2,487
lee tsz king 2388

留名等元州好消息

南昌中咩環境 二妹大敗？

有 好緊張

下白田，南山邨

關事咩
穌屋都係係呢二三年先重建完
咁今年有返蘇屋都正常

點啊而家

好緊張

我覺得應該可以去到21:4

推一個

25:0
首都之戰

咪提
到而家仲未點

細個住舊蘇屋開始未贏過
今次斷佢纜就正

元州利生贏呀

連登仔眼中藍=廢老+窮人
ssp最多
但事實證明根本藍唔藍同背景冇關

但係冇人知依家點

新蘇屋同舊蘇屋D人完全唔同？

4號一直都好似無心玩咁

蘇屋應該難D，全邨都係蝗

阿ken加油

蘇屋應該係建制

完全唔同

舊蘇屋 基本上去哂元洲

點解咁耐

＄＄＄＄＄

蘇屋終於開第三個票箱，好多民協票

認真唔樂觀

南昌北點
牙舜二世祖一定要輸

唔同 舊蘇屋大部分去左元州 有d搬其他區

見到勁多廢老投票

希望踢得走梁文廣

其實贏好少

有監獄票

梁文廣勁多師奶fans

1號咪撚贏啊屌

j佢額頭嗰粒野咩

真？！

唔會掛

荔枝角北無啦啦話寄多個箱黎

SSP最多走難偷渡落黎既人,呢班人先係最反共

點緊第三個票箱 好撚淆

老鼠芬輸左
好多深水步樁腳都輸左

街坊留名

我都好撚驚 明明ssp其他區大家目標都好一致 係得下白田今年咁

走難落嚟一樣可以藍到仆街

好似冇人討論麗閣?有冇人知大概咩情況

李鄭屋咩環境

CLS。那來的票

上面巴打話大勝

第二個票箱都未掂

有冇元州票數

之後又話無 白等左粒鐘

係咩自膠

賈係咪贏面大d

同民協地區工作有冇關係？

想嘔啊屌

LM,我都想知

南昌北未fact check
劉家衡險勝

啟明贏未呀

胡杏兒都輸

好撚多呀嬸中圍佢架
上次早上經過見到ken有曬helper
條撚屌一條友on99咁企係到舉個一字
笑撚左

鄭泳舜都輸? 唔撚係掛

【票站消息】 #深水埗 #南昌北 選區， #民建聯 #鄭泳舜 落後 from now

LM 想知

石硤尾 LIVE

南昌中 LIVE

LM

鼠王芬收左皮

其實係危 , 2號已經冇咗部份已拆數字樓同埋藍到發黑嗰班嘅票 , 要打出盡慣常嗱喳招嘅禮義廉唔易 , 係希望後生仔們幫手

梁文廣真係一個後生helper都搵唔到

堆啊嬸訓醒未

屌 咪撚1號呀，要柒甄都唔撚要1號

會唔會只係輸蘇屋d新ssp人

佢個D選舉信呢幾日塞滿哂大堂D垃圾桶

仲有4號分左啲票 我都係見2大機會啲先投

暫時結果
南昌南 李詠民落後

話時話佢老婆都係支那樣黎

我fd見過3個後生似中學生幫佢舉牌

劉家衡朝朝都見佢，又幫手足，又開到黨鐵通道，贏先合理

白田吳美贏

牙舜做左2屆見過佢次數一隻手數得晒
失蹤人口

屌我嗰日係見到有張俾人撕左係地下

1號 3960
2號 3427

初步結果
李詠民 17xx
李庭豐 23xx

有無人知麗閣？

多唔多？
條友打兩次都打唔死

元州 民協win

【票站消息】 #深水埗 #南昌北 選區， #民建聯 #鄭泳舜 落敗

Thanks

17xx vs 23xx

我有份咁做 撕完掉係大門比人睇

阿甄今次好似比人界死呢

真係CLS...
D廢老都唔夠打???

Really???

唔係掛

396x比35xx
都算係險勝

多左個泛民加熱狗出黎界。。。麻煩

ssp大勝吧

大勝啦 前幾次輸到趴係度

幫朋友問下
有無人幸福果邊

10%算贏得多架啦

唉 屌 咪撚1號 ，4號條友 又唔做宣傳 直接畀票咁

from now

而家咩環境 有d訊息都冇既

佢係＂繼承＂之前一手個席位
本身應該係親國民黨組織
宜家
係親囯民黨卦？

深水埗會唔會20：5

冇諗過會贏到條蛋散

好似有巴打係現場

未必

你諗下，咁難做，又唔輕敵
有Ｄ區都會輸

夜晚戰線唔好求其添呀！

石硤尾有冇消息

睇到鄭詠舜個死人樣 爽

巴打係現場？

我好想梁文廣輸呀

似係

幸福呀屌你

做雙料議員呀啦

禮義廉d米今次唔係好work wo

突然間多左個民主派同熱狗出黎

呢到好多人都想

好波呀大家

有冇樣睇？

條死肥西嘈撚左我成日

估唔到佢都輸

南昌西？

幸福依家點
有無巴絲在

正義必勝聽撚咗半個月

我寧願比柒甄做都唔撚想見到1號

好撚煩

立場冇乜ＵＰＤＡＴＥ
未ＣＯＮＦＩＲＭ到？

有冇蘇屋消息

要mon實點票過程 藍田區手足金睛火眼捉到10張廢票

監票緊要過投票 要落足眼力

阿甄其實做到野 又會關心民心

好多人都好想

睇下高登台有無live

大家都好想

都係，係柒左獲去左經民

宜家先係第二條戰線
現場巴打手足努力

其實佢去返舊蘇屋明愛附近有D舊樓對佢可能仲好

梁文廣輸左第一個去佢富昌個辦事處 喜氣洋洋

見佢肯開連儂場同轉now都算係咁
成條村都係新移民廢老

點完未
岩岩肚餓得制去左食野

TG上見到

今朝勁多廢老 有人投完問南昌站係邊
真心唔樂觀

佢宣傳播埋願榮光 我心唸

蘇屋應該冇
輸咗百零票

唉我對正十字路口
比條仆街嘈住晒

ＳＯＲＲＹ我笑左笑埋右

oh

輸咗

我中意你個名
去播小鳳姐

班新ssp人

希望咪撚比熱狗 同4號界到票

me too 家父淺黃同到甄有做野投佢
佢啲義工都有老人家贏面大過4好多啦

繼續問南昌東南西北中

吳美

想問

吳美贏幾多票

牙朗加油啊

碧匯 碧海個邊乜情況？

【即時】(01:40) 民主黨鄒穎恒在深水埗今屆新增的選區「碧匯」，擊敗經民聯黃永威當選。

完全係直入

睇到南ＣＯＮＦＩＲＭ
踢走囯民黨勞聯件死仆街

但贏唔多
你話幾多廢老丫

佢其實黃唔黃？
定真係中立派

輸左？

協北定元洲贏左

聽到好大聲

我都聽到 好似有人唱肥媽

民主派

繼續問南昌 東 南 西 北 中

退左民協嘅民主派

有無麗閣消息 好擔心

公民黨喺美孚南
4020
確定擊敗民建聯黃達東當選

而家開始點第二個票箱

荔枝角兩區洗唔洗點咁耐

其實我見親佢都好西面
淨係對啲阿叔好好笑容

grats

李詠民88

聽晚拉大隊啦 唔好擾民

李炯加油阿點都好過陳穎欣

會做好個區政職lor 不過好少會理上白田
通常都係澤安邨度

有無現場巴打

元洲都贏到 幸福有消息未啊！！

幸福點呀？

李炯上年富昌選咗 希望今年贏返佢

親囯民黨嘅仆街
梁美分次次俾位佢瘋狂放ＢＡＮＮＥＲ！

寶麗呢

佢唔揀客

哩一點其實值得學習

上年輸左俾條撚樣

勁

蘇屋好大聲咩事

？

等緊實際結果
民協一定贏

我都聽到

有人大叫xxxx何坤洲
係屋企聽唔清楚

原來深水埗係咁黃 成日覺得深水埗人口結構又比較年老 低收入 低學歷 應該藍多，對唔住

劉家衡 2193
必然擊敗鄭泳舜當選

深水埗上屆都五五波 不嬲好黃

國民黨老兵所在，不過近年重建溝淡咗

深水埗次次都係黃既贏，就算上屆都保到一半

何坤洲贏左?

大把中產住左係深水埗區，我買樓都係深水埗 ！ 只係黃金果邊多廢老！

大家諗下：
之前一直唔投果班

宜家就好似個屎坑１０年冇洗過
屎漬，尿漬，打飛機乾哂再濕返Ｄ漬
臭味壓味千年精嘅味喺度
要幾多人力物力幾多努力先做返少少成績出來？

冇去投票果班 唔緊要
你自己諗下
少你一票 你自己睇下少左幾多？

上屆有一半架
隨時全港最黃

唔過身都老啦

游蕙禎都推到上立法會

甄啟榮票數領先

富昌咩環境？

呢個真 利伸有投

ＴＧ大盛放題係有好大影響
之前真係去問Ｄ街坊

果陣我當傾計咁問 唔前設任何態度咁問人地

但都要睇南昌中情況

我都估唔到

南昌中 贏左

推條靚妹都唔推教主 痴線

好開心 多謝私樓幫拖

好擔心
但隔嚟碧匯都有得贏 希望我地都得

游蕙禎根本係合法議員

陳鳩西傑龍輸鳩咗未？

係踢走梁文廣

冇人知石硤尾點?

立場未ＵＰＤＡＴＥ

屌唔想條老鼠芬啲𡃁繼續做啊

而家F23咩環境

教主自己on9
果日去幫唔記得邊個拉票都唔自己落區

南昌東多私樓， 啟明應該不會輸！

現場消息嚟

荔枝角北咩料，正常應該好快有消息

越講越緊張

btw下屆海達，凱樂入埋伙，應該又要重新再劃過界

見到元州利瀚庭贏左真係感動到大叫
民賤聯收皮啦終於
今日見到堆廢老支那人以為冇乜希望
元州仲有得救

我就係見佢做法咁穩陣 所以投咗游

我小學同學嚟

果條臭閪真係朝朝見面會
哩樣野，民主派真係要學下

平時間中一次係有需要
老人區

希望佢地見到我ＣＯＭＭＥＮＴ

梁文廣一定要收皮

其實新支那人好愛香港

估佢唔撚到

以為自己真係訓係到都贏咩
不過佢同遊b爭最後一席

有冇人知李鄭屋咩情況?

沾光了

白田點？

今日行去投票果陣
見到佢成班人響度就想嘔

你有冇試過比人鬧＂如果唔係我地中囯人來，你老母俾人輪姦＂？

我試過，我亦知道報警冇用。ＯＫ？

黃到仆街 69開埋poster叫人去

就係見到佢輸少少票
之後我就dum春啦

元州都贏 好想呢邊都贏埋

龍坪及上白田
羅國豪: 4xx
吳美: 17xx

SO UK岩岩D人係嗌乜

係，５０後軍團，好疊 馬 媽

屌 第一次選舉咁緊張 我唔撚想日日經過都見到禮義廉個logo阿

佢本身都住個邊

想要新面孔都係好大因素

樓上

幸福無連登仔 完全無消息
一定係輸鳩左

個陣青政代表本土票源

我係fb見話1號仔贏左，但無人講

覃德誠選舉工程唔夠人手，個乜鳩輝仔日日成隊人

其實深水埗幾好住 交通又方便 食野又多揀 名校又多

吳美真係唔宣傳都打撚贏你啦
真係我細細個已經係佢

我覺得係連儂牆再加後生努力出黎投票

林偉文 1952
甄啟榮 3206
陳澤誠 41
方智龍 436

係 海盈真係藍多

連儂牆

梁文廣要輸啊！！！！

民協咪專打年老 低收入 低學歷
基哥未發神經之前ssp係泛民票倉

其實係
同埋近期起唔少私樓
唯一係冇大型商場
不過果d商場都唔係for平民行就是撚但啦
去返西九龍都夠用

南昌西咩情況

點到第二箱停左一粒鐘話懲教署有個箱黎緊 最後又話無
浪費左一個鐘

V walk，西九龍中心

好撚好野 條微型連儂走廊可以保住了

梁文廣輸未啊? 我想訓教啊

集氣

好波

四小龍吉之島

我都等緊

依個係白田票站既票 唔止
仲有兩個票站
羅國 500+700
吳美 1100+1000

同蘇屋一樣，新公屋一定多藍，海盈個細站都有差唔多一半黃票已經超出預期

一樣

小心依個人為好

d野幾撚齊

屌 感動
訓得

一直覺得ssp超好住 交通 野食完全冇得輸 又平
如果可以搞好d衛生同治安就真係贏晒

幸福呀屌

而家93：9 ，建制今次真係要痾撚

水泉澳搞緊咩

富昌點緊一號

好驚楊彧

Skm點解咁耐

等左好耐

踢走撚屌呀！！！！！

Same, 個女人好撚勁

贏返

基哥未發神經之前

南昌西已贏

希望富昌人生性

咁真係好柒難輸

地區工作紮根咁耐，重要係黃

係 屌

真 快啲踢走死肥仔啦

南亞難民搞到SSP夜晚好撚危險

Same

基哥今年維持𠝹票原則

做到退休

點咁耐？係咪多左地鐵上蓋個堆選民？

南昌西有冇實票

你諗下以前民國雙十國慶，深水埗嘉頓石硤尾一帶全部都係青天白日滿地紅旗

same

夏泳迦都係臭閪

南昌多蝻

仲有長沙灣ＭＣＬ

咩情況

麗閣完咗未？

甄啟榮真心勁

石硤尾同南山咁神秘

無計 投比4根本無用 一定唔夠票 隨時益左1 唯有含淚投2

個度分左去新選區

衞煥南贏

係

不過其實我晚晚落夜街咁濟 都未驚過可能我唔識死

劃唔同區架

我驚下屆投票率唔夠今次高

未

有咩問題

數緊

長沙灣表示冇呢個煩惱

仲要平撚到仆街
平一半囉

住落無野 唔好行小路同自己小心 唔好機不離手

D蛇齋餅糉多撚到

下白田民賤聯共狗已輸

無問題 以為佢誤會夏泳加贏姐

agger

加藤屋又有

勁多廢中廢老死忠

個到係碧匯選區
富昌選區係得富昌同榮昌

間中有支那sales團呢

蘇屋如何？

冇錯 , 今次2贏不完美但可接受。未來新樓入晒伙之後預咗次次都食屎

灣仔贏 下白又贏 訓得😂

mcl個間執左

毒撚最愛
電子遊戲玩具一應俱全

輸

跟機

新香園未藍之前半夜落過去食宵夜
北河街個頭堅恐怖

去福利個邊食

條友好撚樣衰

幸福有未？

我識嗰班friend全部投楊彧

又一城都係深水埗既

根本唔係

哩個概念係南昌南李詠民搞出來嘅野
一般其實只係喺街ＨＥＡ

南亞黑社會 我估計１０個左右
其他只係普通人出街同鄉里吹水

試過有動議想將所有南亞人每晚要放入集中營
我影過張圖 不過幾個月前

我俾公司印度同事（果時個煙腸識中文）
佢話都痴撚線

個印度煙腸喺英國讀書
有錢過南昌南李詠民Ｎ倍
人地仲問返我＂南昌南李詠民有咩權要我每晚返入入集中營＂？
＂佢自己唔入去？＂

李鄭屋有未

啟明點解數咁耐架

咪撚幫襯MCL 藍架

幸福得班死廢老
跟本無乜連登仔

ＯＫ啦

頭先攪問題票

SSP係咪全勝緊

F13荔枝角中
1.袁海文 4503票
2.李祺逢 2584票
11票廢票

V WALK都SHK

人地根本冇野
南昌南李詠民搞出來嘅概念

D2 Place新戲院好正

劉佩玉收皮未呀？

恭喜

呢個區仔點解數咁耐票

投票率咁高

條友弱智樣

早兩日喺白購都聽到啲人笑鳩佢支旗張相

有邊間戲院唔係
MCL 員工係黃，而且 MCL 股東有日資角川

好過2號先 幾年前當選過4年黎都唔撚見人

其實你唔搞佢地佢地都唔會理你

補充：
公司個印度籍煙腸係用純正香港話問我
仲識睇正體中文

佢９月返左英國嘞

不是林建岳？

強烈要求你收返
你洗定ｐａｔｐａｔ睇民協嬴啦

梁文廣斷氣未啊？

大股東係林建岳

好似第三次點票緊

你肯定? 11點經過西九都煩住晒

幸福連登仔喺到啊屌你

南昌南李詠民搞嘅概念

真係南亞黑社會
我估１０個左右
見過幾次
都成１１點後先出現

通洲街公園同南昌站隊道真係好恐怖

不過條友接近空降都有成2000票

有冇巴打知道富昌情況係點？

楓樹街嗰邊真係。。。

幸福呀

巴打表示完全無事咁耐都未試過 男既無人理

我好少去到咁遠
我搵次都去睇下先
了解多Ｄ

＋１

F04 要重點，直播話差距得 9 票

嗰邊日光日白我都覺得好恐怖

永隆街果幾間新藥房專做大陸房
星期六日一車車

死肥仔

近街市擺檔個位都幾恐怖
有次通頂行過都驚驚地

幸福依家如何？？

我係深水埗區成37年，其實冇想像中危險，只要唔好去d cross area 就好安全。

咁事實係深水步南亞人犯罪成日見報

屌咩

幸福如何呀依家

我長沙灣
晚黑唔會過欽州街對邊
日頭就過果邊食野買野
晚黑就過番另外果邊住
不知幾爽

我都係幸福嫁屌你

就下星期六晚去行
（平日港豬ＭＯＤＥ ＳＯＲ）

可能我識親嘅都好好人啦
公司又有印度同事
我算係冇咩戒心

d2

知唔知咩情況

南昌中仲未有結果

其實富昌喺邊度點票

點咁多次即係好接近

我又唔覺得特別多
申：公司有印度同事，可能我會比較冇咁有戒心

好想石硤尾個死肥仔收皮
雖然我唔係個區
但日日返工要行石硤尾
見到佢個肥豬樣就唔開胃

肥仔贏9票？

英華

有報話ＯＫ

但未見立場ＣＯＮＦＩＲＭ

富昌咩情況

全家5票比二妹，希望贏到

應該係輸9票？

下白田咁耐既

南昌東有未呀

想知so uk宣布死亡未

係咪已經入唔到去

有無蘇屋既巴打講下而家咩景況

我今日中午投，x-z唔洗排好快投完其他排曬隊
但民協肥仔真係做實事架成日都喺我樓下行黎行去
好過禮義廉個死肥仔好日都唔見佢

idk
就嚟點完

我住樓上 屌

四小呢啲年輕中產區黃到仆街

我去投完票企救護站嗰邊望咗幾個字都已經見到有包車唔知由邊度送咗一班廢老嚟 , 佢哋要呢啲唔會冇

入到
冇人理架

大概結果係點

tg 楊彧好似五千幾 秋秋三千幾

南昌站隊道同通洲街公園成堆老童，成地針筒
橋底成排木屋，大清洗一輪先好小小

50/50

似係賓周

幸福如何

希望條肥仔輸第三次
由細睇到佢大

出咗結果啦

陳穎欣3038
必輸

荔枝角北同麗閣有未

蘇屋confirm 民建聯贏左

頂撚住呀

等左好耐啦....好驚好緊張

請支持2號 陳國偉 偉仔
聽到就想嘔 直接叫死肥仔咪算

好左好多嗱，早20年前，石硤尾去深水埗條隧道，女仔係咩時間行過都會比人問價。

死臭雞

屌啦媽等撚到2點幾都未閪數完

輸9票 話要重新點票

大家比返南亞手足少少尊重好唔好呀，唔好成日講蝻蝻聲啦

南昌中點

望到上邨果堆起緊嘅樓之後白田就會充滿支那話

鄭泳舜輸

偉仔幫到手 社區向前走
聽到識背
隻死肥豬好撚煩

甄啟榮贏左

想知有冇南亞選民囉

李烱3585

想知李鄭屋點？

Win

屌第二朝要返工都唔撚訓就係等幸福
3點都就到 消息都冇多個

呢個真係贏得好撚淡定
著住波衫贏你

想知富昌，有冇人喺現場

好想嘔 等3個鐘

蘇屋成班新移民同退休公務員

輸得難睇

民協光復返個首都

上面有

焗住投佢

雖然唔知佢真黃定假黃

個樣成個弱智仔咁
收皮啦

深水埗泛黃過半

但到底佢係咪真黃

幸福真心耐,出年加埋麗翠咁多棟, 咁咪點到第二朝

唔係呀，條友我日日收工返黎見佢坐係個站度飲水玩電話
由得啲阿伯係度派單張
啲阿伯又唔講野剩係拎住張單張郁下郁下隻手
好似旺角派咭仔賣4仔啲阿伯咁
咁都有得當選

阿基其實幾幫得手，whatsapp問親野又詳細咁覆

唉屌
基仔

屌佢 前幾日仲向公園度
同班大陸婆向度唱歌

想知李鄭屋咩環境。。。。

我同你係咪同一棟

鄺仔win

點贏呀
成條邨都唔係講廣東話

仲有成日喺個球場擺酒同唱大媽歌

果道一向都多人犯罪。最早係越南佬，之後大陸佬，近來就南亞佬。
窮屄地方，係咁上下。

直播冇講，不過有講豪仔好似笑咗

佢話唔會再入建制

大家都係揀lesser evil唔好俾1號贏

但係Gay 哥又輸

蘇屋輸咗

其實去佢地d舖頭買野飲真係平d
但都仲未夠膽買佢d炸物

垃圾幸福做乜鳩

仲要今日後生條隊冇乜人咁

幫幸福集氣

楊彧WIN

睇住班舊黨友 由其呢班9全部自己啲口靚黎 贏晒 但自己輸

唉，今朝仲見到啲VAN仔車一野車6-7個老人家黎投

佢D義工仲上左黎樓上禁鐘叫投
之後睇返先知原來唔準

知唔知咩人領先

慘在熱普城果位好似攞唔返保證金

有冇人幫幫手睇下幸福咩環境

楊彧贏2000票左右

幸福點好擔心

屌蘇屋係咪全部新移民呀
當年公屋靚盤搞到咁撚樣

有睇過佢篇蘋果報導
佢話當初入建制係以為可以幫到手做地區工作
點知都係冇撚用 所以跳返去泛民

不過我諗有好多人都係驚4號唔夠票贏唔到所以先投佢

一入蘇屋就聽到乜鳩止暴製亂。又乜鳩支持差佬打鳩曱甴，但屌你老母，佢地又唔撚免費支持差佬喎。都痴鳩線既。

班人想呃鐘賺錢
有無咁耐呀
一係就55波

終於有得訓

係，宜家叫做空地一片。
但其實只係＂趕走＂，並冇解決問題。

6成新移民2成公務員1成南亞仲有1成香港人咁

唔抵

荔枝角北咩境況
見到個2號死肥仔都反胃

係，同水泉澳 安達臣一樣

睇埋全港先瞓

好想鼓勵下佢 如果唔係大家都驚民建聯贏所以集中投2號應該會多好多票

屌啦星朝早都嚟

點解南昌東都咁耐，雖然對啟明有信心

有冇人知富昌搞成點???

蘇屋數完？追post搵唔到

上次幫個朋友搬入見到同層入咗伙嘅9成蝗

阿玉好多問題票。

梁文廣收皮未 好緊張

陳坤洲個位真係好撚疊馬
基基冇得鬥

連元州都黃到 但蘇屋藍

最遠去過通洲街公園 都味試過去南昌站遂道搵日行去睇下先

估唔到 明明元洲勁多普通話
可能佢地無投

越南佬好耐喇
大陸佬其實冇走到一直喺度
南亞講真：爭女為主

不過我都決定行下Ｄ邊皮位
雖然我唔係議員，應該冇問題卦

肥仔win

臭閪冇先奇

不過十年前嘅下邨都係充滿支那話 今日一樣偏黃
又唔洗咁灰

老母成日落去幫基基派傳單都冇用 雖然都覺呢到d人藍到仆街

youtube個gordon係咪南亞
今日見到佢投

我都話左我係深水埗成三十幾年。

繼續求幸福

好似話遲啲棚仔啲布販會搬入去橋底，到時情況應該會好啲？

幸福點

對唔住下年立法會一定去睇點票

有人睇緊

今次真係西九新動力，西九一片黃

話差一票？

唔係3點都未有啊幸福

唔抵 SSP破咗防

奶支派蘇屋零的突破

自己落咗F04睇 好多手足

再算啦
睇下主要南昌未公佈果Ｄ
幾時先ＣＯＮＦＩＲＭ
我睇立場個ＣＨＡＲＴ炸

目前黎講
蘇屋簡直係深水埗之恥

我呢邊無

新ssp人

富昌要爭氣呀！

等到愛海領堆新樓落成曬可能會好d，地產霸權點都會做野，唔係d樓點賣

臭閪一定出盡奶力去屌
仲臭過北河街北姑雞

直頭垃圾！

啱先又話就點完 好緊張

我好羞家呀屌

元州點？

覃德誠 243x

唔撚想認蘇屋

你冇形容錯

幸福好似win?

純粹唔想白田太多人
本身呢頭近山空氣好 多人又嘈又盛

之後深水埗黃區攪好區政，等紅區繼續垃圾，等下屆攞埋佢

屌真？？

蘇屋輸左？

真心 巴打講真！？

屌好撚想知

但係十點我有聽過佢地好多人大叫光復香港

深水埗某d位純粹班蝗二代仲細
未來死得

原來好耐之前喺度架啦完全無留意

Winnnnn!!???

有數未
其實應該壓倒勝

整合分析

really?

其實ssp應該好多係97前落黎 呢班一定黃
97後個啲就真係蝗

過半數應該贏

全香港都面對呢個問題

二妹都贏左?

想問下大坑西點?

幸福嬴都正常

未知。。

吳美嬴左未？

都係 本身上邨個feel好小康

姐係贏咗未

想知票數

睇多幾頁就知道 佢哋唔知係邊度搵到其他原因話係民主派嘅選票種出黎⋯ 喺度鬧緊依家啲後生嘅父母生小朋友就係為咗今日

其實以市區計
佢地都係同香港人做朋友嘅時候
變黃都有可能
新界果d圍威喂就好難講

你話呀 今朝我去睇 無人排Y

巴打知唔知呀屌

南山大坑東 譚國僑 勝

屌 弱智票站

如果蘇屋贏左
一齊落樓慶祝

知唔知依家點

唔係話輸左喇咩

【票站消息】 #油尖旺 #奧運 選區， #民主黨 #涂謹申 擊敗 #李家軒 當選

嘩

民協肥仔一定要贏之前棟智障商廈凌晨都閃下閃下多得佢投訴
民賤聯淨係識量血壓

好心痛
見入伙果時基基比張問卷問有冇咩地方想幫手改善
有勤力落區宣傳

如果講下一代就未必

屌你老母 我12年先住ssp 玩第二屆區選 一屆立選 新ssp人都黃到啡 你班蘇屋撚屌on99

成日係屋企樓下都見到佢同街坊吹水 抵佢贏
隻肥西我真係一次都無見過佢

贏咗好耐

蘇屋有冇奇跡

兩個都係肥仔

落樓講屌你老母就有份

真架？

佢非洲

【獨媒直播】區議會選舉「一票之差」ㄧ「南昌中」選區點票現場情況，由劉佩玉對林倩同

民協肥仔做實事

有冇巴打可以講下石硤尾依家點

唔撚知呀

我未UPDATE到
真係？
仲等我成功說埋屋企個藍既投阿基

我絲黎不過我好似近呢幾年先見到佢

李炯宣告當選

原因樓上講晒

就點完

Congrats

有講到蘇屋咩

荔枝角北點？唔想個email都唔識bcc既傻鳩贏

唉 咪撚提 深水埗區暫時得蘇屋係俾淫賤聯拎左

有無青衣安灝區人

一個塊面再肥d

但係我都想佢贏呀絲打

又重點

有冇人可以整一份完整嘅list??

有我即刻行過黎同你地慶祝

我頭先同人傾完 其實佢以民生優先 所以先可以咁大票差贏 唔係單純嘅變色龍
eg白田商場同白田圖書館
呢兩件事 佢同上白田吳美都出好多力

二妹點樣啊而家？

張德偉件撚屌返歸啦好心

民協肥仔成日見同有做嘢

禮義廉個個成日唔見好假嘅肥仔當之無愧

#1

差一票呀

頂你
陳穎欣個日吹雞叫防暴入黎
都係輸緊幾百

石硤尾 肥仔輸 我要落去笑鳩佢

張德偉條撚屌佢不嬲都係馬後炮爭取

輸差唔多五百

我都想知 但聽人講似覃贏...

我住左石硤尾廿年，今年搬左過蘇屋
叫哂全家投
盡左力

梁文廣肯收皮未
好眼訓

如何？

等做建制廢土啦

對唔撚住 老母細妹冇登記 搞到二妹差一票

二妹贏一票？

快啲變廢土啦

係 , 多謝佢肯去抗議咁早拆白田商場

叫佢過主啦 選咁多年都選唔到

好多上前線wor

民協屆屆都有新人屆屆都贏
今年唔好斷攬啊

梁文廣仆街未！

希望快啲出結果
班廢閪點票員

想知二妹

真係唔可以斷

件肥西日日cold call我

五百人姐係大約一座人
明明個日禁多阿伯阿婆係到

破撚左ssp處

我想訓呀 梁文廣肯收皮未

民協集氣

大大力

覆桌中

其實我都想對3 4 講支持 畢竟唔係扮黃𠝹票而係堅黃

徐溢軒點

二妹要贏呀

想知

話贏左但未見票數

原來個撚個都係咁

我都想知今日我有同佢講加油

幫二妹集氣

垃圾地方

石硤尾個死肥仔肯收皮未

都未撚見有人話真係贏

me2

還我基基

想知蘇屋輸幾多

番工再慢慢睇啦
個民建聯肥仔輸第三次

我都係
好緊張

幸福表示好眼瞓

準備第4

蘇屋會唔會比條女界撚左呀

大家心照

吳美 你唔可以輸 你做一世呀

富昌預計要幾耐先有結果?

勇氣可嘉12年都未贏
多多錢搞垃圾晚會都無用

條女冇出過黎都

好想睇梁文廣落選

冇可能 條女一次區都冇落過

立法會投票再見

條女真人我都未見過

見都無見過條女

點解好似一D消息都冇 連邊個領先邊個落後都唔知

聽聞富昌鸁咗啦
梁文廣皮已收

唔好氹我開心

幸福呢 數咁耐

再要求重點

等埋梁民廣收皮就訓

荔枝角北呢
日日聽到d阿嬸發撚曬姣輝仔輝仔 聽到好撚燥
輝你老母

何啟明贏左未？

差好少？

9 票

仲點緊架

廣輸百幾票 未fc

Win+ed

涂溢軒係咪嬴左？

２樣野可以令ＳＳＰ連登仔去訓：

１／臭閪劉佩玉輸閪左
２／梁文廣輸柒左

快啦，吸水吸到肚滿腸肥梁文廣

大家都關心緊

石硤尾真係點到下年個個都餓到食宵夜

幸福
除最少攞2600

終於有聲氣

仲有死肥仔陳國偉收皮

劉佩玉番屋企訓啦

吳美唔可以輸

幾時點完啊

唔想聽朝見到劉佩玉條臭閪呀

firm到民協可以還於舊都未

陳國偉 你肯收皮未呀
你收皮就真係幫到我啦

陳國偉個仆街到底收得皮未

我頂唔順特登去票站睇

真心頹機
我都投左陳銘基一票
作為蘇屋人無地自容

梁文廣收皮未啊屌

Ssp入面咁多區佢比數最高

巴打啱啱瞓醒?

贏咗啦佢點會輸呀

唔會呀

你睇下觀塘

文廣落地獄未 阻住我訓教
BTW 佢個仔把聲好撚難聽
段錄音: 請支持我爸爸~ 屌你好撚煩啊

次次係西九龍電梯就係對D伯父笑， 見到後生仔避哂眼神，今日有個咸濕伯父除件外套比佢，佢唔要，個阿叔著返個畫面好柒

偉仔肯收手
社區向前走

無計

巴打辛苦曬

真

姐係嬴？

是以後係蘇屋收收皮先

好感動光復麗閣！

贏人地成二千票 佢過緊其他區睇緊咩情況

想問陳國偉收唔收到皮

佢哋相差唔夠100票

但係應該徐溢軒領先

應該好危
有5300人投，已經點咗好一段時間，但而家徐都仲未過一半票數，即係有可能係張德偉贏

終於可以還於舊都

無計，民建聯條撚樣地區工作真係唔差

準備

佢票王

蘇屋人以後點抬起頭做人

臨走屌到佢抬唔起頭

聽講民協有2600票

真係要贏呀屌

梁文廣條柒頭快收皮，阻我訓覺

連元洲都贏
蘇屋反而收皮

梁文廣肯斷氣未

Same，快撚啲踢走佢

正常，新區仲要蝗邨

阻住我訓覺，梁文廣肯收皮未？

可能成班新移民係入面啦

石硤尾又重點

梁文廣死得未？

哇搞咩

唔撚係呀?

麗閣點?

民協個25仔𠝹基哥票
加埋基哥又當自己訓係到都贏

麗安邨互助委員會，樓層代表開會，條臭八婆問D樓層代表係度做咩， 其實係委員會主席叫樓層代表黎既，嗰日佢得罪左好多人。

屌你老母陳國偉

死肥仔係咁叫重點

暫時二妺蠃10票内
未計void

梁美芬男寵梁文廣死未者，阻撚住訓教

話今次last

真心見到肥仔偉有做野，不過可惜係奶共狗，建制派鷹犬。
清一色投豪仔，只係因為D人唔鍾意陳國偉
但如果冼錦豪贏到，都意義幾重大
陳國偉其實聲望幾大
利伸：阻止左兩老投陳國偉

同佢拉票一樣咁煩

幸福贏喇終於 好幸福

可以重點幾多次?無限loop?

confirm?

幾多幾多

李炯贏500票左右

我兩點3落到嚟都重點2次

點啊係咪想點到聽朝早

先都係輸一座
見到條八婆日日朝早係西九同地鐡站握手就燥

差唔過100

搏人頂唔順無人監票？

富昌出未

票數係點？大幅拋離定險勝？

呢到好撚多人等緊梁文廣死啊
梁文廣唔死訓唔撚著 快撚D啦

樓主有報好似

呢到成幾十個人望住佢瘋狂重點

二妹點樣啊?

條肥者真係no info
學歷底細乜搵唔到 一黎就空降

佢真係弱智仔黎

富昌輸左嘅話 會好難受

真係成撚日見到佢 佢仲要係我屋企樓下 老是常出現

有實數未

件粉紅衫日日邪住哂

成日搵一兩個兇神惡殺係隔離

相差唔超過100

長沙灣邨超多廢老/大陸人，希望徐贏到

徐 2668
張 2621

咁又見唔到 見親都係呀姐多

雖然幸福嬴咗， 但我都感受到ＤＡＢ個肥仔選十二年都輸嘅感覺

幸福
除 2668
張 2621

佢有幾多件粉紅衫 成日都係粉紅

今次真㗎？？？

李鄭屋點?

好險

差咁少

江貴生大炒

咁接近

子華咁成櫃都係

廢票通常係投共產黨

件件都係粉紅色衫 唔講以為佢無換衫

二妹贏未呀！

哇！！！

真係好險
終於可以幸福地訓
咁多位幸福連登仔早抖

發個幸福夢

陳國偉快D死啦 阻撚住人訓覺

聽朝又會扮大方謝票

幸福投一號

哇險勝下屆加埋隔離新起個啲新移民同廢老點算

梁文廣死未呀屌

我都係等埋佢先訓

又重點?

早抖了

佢唔會輸架
贏左啦

隔離麗翠綠置居

要贏呀二妹

可以繼續幸福落去

即刻眼瞓

全部綠置居？

SKM而家點第幾次?
有冇live?

未點完
俾錯負皮

劉佩玉條老雞有日上門㩒我鐘仔
我一開門就屌佢老母 你做民建聯預左架啦

終於見證到陳偉明收皮之日

二妹 豪仔 點

劉佩玉死未呀

二妹贏

4綠2公屋

兩個全部都係十票以內

需要重點

你預五點先出到結果

4座綠置+2座公屋

好彩9月入伙 無得俾人改地址

我睇緊

好難想像
上次陳拎7成票

肥仔偉有冇叫重點？

蘇屋其實輸唔係好多 手足都盡咗力

二妹一開始贏一票
之後有一百幾張問題票
大部份去曬閪玉度
二妹輸咗

唔好企係我樓下就得

梁文廣快L d死啦

應該要公佈了

荔枝角南贏幾多？

2座公屋都頭痕

好眼瞓 梁文廣收皮未
有無手足可以報下

仲點緊q票

又唔知有幾多大陸人

等睇深水埗全黃勝出

蘇屋已輸

出年人伙既居屋海德苑都係幸福

都係，上年都係佢贏
佢係南昌做咗好耐

差幾多

唔好再攻擊我地蘇屋巴打啦
已經好痛

美孚南呢？

目標ken哥勝算大嗎

計晒啲廢老手震票

希望新綠置同居屋嘅居民一齊投民協

屌陳國偉快啲死啦

蘇屋有冇位起塊連儂墻啦
呢班人應該活係平行時空

豪仔似贏 10 票
3235 vs 3225

二妹嗰區tg重災區都救唔返醒d人

Shxx睇緊立場個結果

二妹

留名睇skm

屌你老母 廢票點多次又有效
你玩撚哂啦

chok cheat贏姐

公佈咗？

其實某程度上
係二妺 希望鄭泳舜輸夜晚走過去幫手
結果輸咗少少

某程度上又唔係一個最壞嘅結果

好大機會下屆麗翠苑連埋長沙灣邨獨立成區，幸福自己一個區

劉佩玉咁都死唔去

估唔到嗰邊鄭泳舜輸 嗰區仲好似有個3號用五大訴求分左d票

Skm好似問題票緊

我哋八點鐘嗰陣係判 劉佩玉會輸舜仔會贏
於是集中咗啲人去南昌北
點知事實係反轉

25xx vs 26xx

等緊石硤尾

雖然議席上贏好多，但好多都係贏幾票，淨係ssp都幾個，冇想像中咁黃

成日經過見到二妹係鴨記黨鐵出口企成幾個鐘 可惜

咁幸福會包邊度到邊度？
福字頭公屋、幸俊苑同埋邊度

其實不嬲係咁架啦，以前建制贏嗰陣其實都係贏少少

係咪得石峽尾同富昌未有結果
梁文廣 我屌你老母 屌埋你老婆 屌埋你個女

石硤尾未

d掌手雷你好難當民意
成班一車車行將就木

咁解掌心雷係失效
有人係見到 麗閣邨點解陳穎欣輸係因為
佢哋用旅遊巴戰術車有幾百個老人家 但係上面啲人最後冇投佢

始終ssp基層聚集 示威幾影響佢地生計

等緊佢訓覺

佢得仔仔無女

廢老集中營 無計

白田果6 座重起好左之後 甄啟榮之後都幾危下

G01 結果係點？

F01

肥偉俾街坊狂屌

其實今次個選情好怪
建制嘅重點選區 幸福 蘇屋 都攞到好高票
反而本身勁嘅區例如元州邨麗閣輸到一僕一碌

屌啲咩?

麥偉明攞3500票 當選

又想重點

咁屌佢個仔條女
btw 富昌有幾大啊？點左5個鐘都未有結果

鬧啲咩有無圖/片

石硤尾有結果未啊
肥仔偉幾時收皮
好眼訓啊diu你

唔該
投完票去咗其他地方幫手
返到黎已經點完

我見有巴打開live

想睇

屌又重點

冇野了

蘇屋原本係屬於元洲，今次獨立成區就輸，證個上次d票大部分都係靠蘇屋贏

肥偉敗走

想知荔枝角北有結果未

元州都見到好多後生仔女
但麗閣呢種廢老邨都贏到真係

埋緊尾 就知結果

肥偉未宣布就走撚左

覃德誠贏咗啦

你係咪F04睇緊現場位巴打

豪 W, 票站 d 人同佢 say bye

係

等你報最後幾多比幾多

成班手足bin c

過嚟行過轉就知
成班新蝗
連d細路都有陣蝗味

係屋企都聽到skm會堂既聲

有冇F21?

肥偉走啦屌你老母
等緊結果瞓覺

咩呀試次蘇屋重建緊嫁wo
唔計周邊幾間舊樓
邊有人住

下屆應該得返幸福、幸俊苑、星匯居
張德偉如果係呢區好好建樹，下屆應該嬴新分區既

本來係民協首都

幸福建制上屆都敗走今屆都唔例外

豪仔開心到喊

不要再説，又多離地中產，又多廢老

+1

馬愉生贏定輸?

今日見到有

我都開心到喊

二妹輸左

今朝見到咁多廢老就知差唔多係咁先冇計個何賓州做好多嘢成L日見到佢

有無人知富昌究竟點

陳國偉敗走大快人心

D票種撚走晒 唔見左咪變成咁

上次一期應該入左伙，係二期重建緊姐

葵芳有人幫手助選TIM

你個名同我名好fd

俾手足瘋狂追擊

咁開心？幾夜都等佢 佢唔落台瞓唔著

江4197大炒
陳2410

有冇人有石硤尾直播

最後石硤尾嗰個結果係點

富昌

傑仔 贏！

其實蘇屋輸左幾多票

豪仔win

重點完贏幾多?

真！？

冚家剷條死肥閪陳國偉終於輸

老實講，我睇唔過眼李炯，佢原本做開富昌
點知上年突然過去左麗閣，選舉前其實泛民真空左一段時間。如果唔係反送中，今年梁文廣應該自動當選

真架？ win幾票啊

收皮啦死肥仔

上面巴打話百幾

好似10票內

嬴左幾多

一個字都叫fd？

贏左啊屌！！！富昌

富昌贏咗

幸福現況如何？

死肥仔輸咗咁我就訓得開心lu

贏咗梁文廣200幾票
好險

翻屋企喊啦 死肥仔

梁文廣收皮了

好似10票

嘩次次去石硤尾都屌出聲

屌 等咗成晚富昌 終於贏

終於瞓得

4年安眠藥

基哥徒弟選番基哥個區姐 算啦大家贏就得

二妹咩情況？

\|/

蘇屋人無地自容

柒住敗走 大快人心

有冇人知, 下白田 咩環境

係咪架？！
屌終於唔撚洗見到梁文廣

有無手足聽日去辦事處慶祝

未
一期入左伙都只係兩年

佢似玩𠝹票多，海盈開邨個陣本身已經有鄒穎恆服務緊

Join

張德偉收得皮未？

我可以

搬左都特登出黎投佢

對家

嚟啦 就聽日

終於踢走梁文廣
冇諗過今次會贏 之前佢都係高票連任

ssp暫時係咪淨係輸蘇屋

甄啟榮贏

仲有南昌中？二妹

有冇人知吳美有冇贏

仲有南昌中

呢個真

1揪3都贏得出
我可以訓了, 多謝絲打報料

南昌中可唔可以要求再點？突然多咗100票

都係4字 都係雨開頭

佢贏得多㗎贏嗰建制撚屌成千票

比個連廣東話都未講得正嘅李炯出嚟，大佬呀
今年唔係傑仔出嚟選，梁文廣一定自動當選

梁文廣本身做得唔差，又唔會唔見人，只可惜係建制
上次兩屆立會補選呢區既票都炒泛民

【即時】(03:31) 在深水埗「南昌中」選區，經歷過第一輪點票結果後，爭取連任的民建聯劉佩玉取得1,500票，而人稱「深水埗二妹」的民主派林倩同則取得1,501票，二妹以一票之差擊敗劉佩玉。其後劉佩玉要求重新點票，覆核問題選票後，最終的投票結果為劉佩玉以1,640票，擊敗獲1,538票的林倩同。

有冇兄弟可以幫我fc下堅唔堅？
點解第二次點會多百幾票？

真係好撚鬼

未有消息，不過澤安個邊應該穩陣嘅

25個區入面得票率最高

朝早浴途聽到好多公公婆婆話投2號

問題選票重新計入

富昌
梁文廣返屋企同你個仔互含啦

我仲以為佢贏左

咁多問題票？

佢跑贏人哋差唔多成2000票

佢哋民協死忠來

咁都得

梁美芬個侄=死亡之吻

佢等住接梁美芬棒，點敢唔做嘢

蘇屋究竟輸幾多

屌啦，咁撚樣都得？
咁第一次係點撚樣點？
唔係一兩票，百九幾票喎

佢如果其實係69果陣已經睇穿成個局，再轉黃
咪話唔犀利
重留係建制，實輸到仆街

屌真係好撚嬲

下？212都保唔住，8年做過d咩？

日撚日聽到個死肥仔嗌「正義必勝！正義必勝！」都嬲撚到仆街
佢係咪真係輸咗

25席，取23席，失2席

Ok 大家都係ssp手足

0401 #深水埗 #區選 結果
以下為當選人士

F01 寶麗 民主派 麥偉明 💛
F02 長沙灣 長沙灣社區發展力量 李文浩 💛
F03 南昌北 公民黨 劉家衡 💛
F04 石硤尾 深水埗社區關注組 冼錦豪💛
F05 南昌東 民協 何啟明 💛
F06 南昌南 民協 李庭豐 💛
F07 南昌中 民建聯 劉佩玉🔵
F08 南昌西 民協 衞煥南 💛
F09 富昌 長沙灣西社區陣線
黃傑朗💛
F10 麗閣 民協 李炯 💛
F11 幸福 民協 徐溢軒 💛
F12 碧匯 民主黨 鄒穎恒 💛
F13 荔枝角中 民主黨 袁海文 💛
F14 荔枝角南 民協 楊彧💛
F15 美孚南 公民黨 周琬雯 💛
F16 美孚中 公民黨 伍月蘭 💛
F17 美孚北 公民黨 李俊晞 💛
F18 荔枝角北 民協 覃德誠 💛
F19 元洲 民協 利瀚庭 💛
F20 蘇屋 民建聯 何坤洲 🔵
F21 李鄭屋 民協 江貴生 💛
F22 龍坪及上白田 民主派 吳美 💛
F23 下白田 獨立 甄啟榮 💛
F24 又一村 民主派 劉偉聰 💛
F25 南山、大杭東及大杭西 民協 譚國僑 💛

民主派💛:23
民賤聯🔵:2

好似係將花左小小個d票都計返做有效

過多幾年d老野死曬，後生夠18，咪拉得仲開

兩個都輸少少 好唔抵

Thank you for the information!

我地咪正義

百九幾票喎，無標準嘅咩.....

上屆馮檢基比個老年無出現過嘅黃仲棋𠝹完票都輸唔夠一百票，因為馮檢基正正係喺麗閣起家。馮一輸咗之後，即刻就帶李炯係邨度四圍識人，佢先有得同工聯會嗰條𡃁妹打。

過幾年本土派成形
到時又一番龍爭虎鬥

聽日個組團偉仔幾點

元州？

各位石硤尾手足好波
贏10票內都幾危

當每日150個流?

係咩

二妹有無得上訴或者點
成兩百張廢票咩撚事

真心估唔到梁文廣會輸，我去投票時老人家應該佔7成最少，可能大家都覺得呢8年梁文廣無乜做過實際工作，仲話鼠王芬頭馬，樓下公園夜晚經常有老鼠

雖然好危 但贏4年

點票主任定，油塘好似都有呢個情況，好似再誇張d，兩個tick都計

開香檳慶祝

起碼換返條6f返黎
匯璽改左中間屏風設計令shk賺少左

上届輸到仆席啊

幸福民協收花

240席了

有聲

聽日組團去肥偉office開

佢呢8年我見過佢唔夠10次今日成班仲要洗樓比我屌佢犯左規唔洗得屌到佢成層都唔敢洗

其實富昌老野係多，但好多老到投唔到票，我隔離屋幾個都係街都落唔到既深藍廢老，4年前投梁文廣，結果有報應

我地有辦事處
佢地冇
做好四年
等埋00後手足火力全開

好撚洗腦

望到都覺得心凉

二妹 基仔

富昌win左 就好啦
嚇死我

嗰條冚家剷喺美如樓下面，有個乜撚嘢石硤尾居民服務中心，唔知點解佢可以擺到個位，有冇兄弟可以去房署申請將佢連根拔起

低投票率都死，上次光復區議會已經係2003年
結果2007年之後打回原形

豪仔真係好勁雖然好撐佢但本身以為佢好危好難贏 點知竟然贏咗肥仔偉感動

講真 泛民唔搞事根本唔會搞到要咁先救到

更加突顯到今次住石硤尾嘅手足都出晒嚟

陳國偉每一座仲有個WhatsApp group, 我入左，各位手足有冇嘢想同佢講

輸到中離

我都覺，明明成條村全撚部大陸人

恭喜陳議員連任

上次攪到石硤尾冇咗條 40 去觀塘，加上新樓落成，
石硤尾之前一直都係民主派贏

4年努力減肥啦

佢真係要多 d 見人同做好區政

好耐之前唔係譚 馮長駐咩

係喎冇咗40真係好唔方便，我見呀以前秦寶山贏好多，點知上届輸撚到含撚

梁文廣是咪輸咗

贏幾多？我今日落街投果時見到
豪仔係紅綠燈口大大聲喊踢走保皇黨
幾心涼

2011-2015 係民協秦寶山

我feel到佢應該有心 不過做落就睇實績
利申：有聽佢致辭

咁啱新樓入晒伙就輸成千票比仆街偉

10 票內

係 仲有佢

你有冇發現佢嘅助選團，同豪仔嘅助選團，根本係兩種人，條肥鳩啲助選團好似啱啱大陸落嚟，冚家剷我住咁耐完全未見過佢哋，反而投票嗰陣時就見到好多熟口熟面唔同座既街坊

我上届仲以為石硤尾開始淪陷

搵埋二妹過嚟一齊做好區政la, 要多 d 見人，呢樣好重要

根本冇新移民票倉邊有可能坐到

我淨係見到豪仔既助選團有個幾靚既後生女

Mean d講，有陣時選舉真係選個樣

咦

個陣有好多都係蘇屋搬過去

如果今次冇反送中，豪仔唔會贏到，未來四年睇佢點做好個區，最好連埋附近選區一齊做好佢，尤其而家有議會控制權

弱智肥閪樣

石硤尾嘅手足，如果10點再大叫光復香港，可唔可以俾啲呼應我

終於可以安心訓，養足精神同佢慶祝

終於唔係梁文廣

講真 當年我都係咁多年黎第一次見到唔係民主派招牌係樓下 民協以前真係坐到招牌又黃又甩字

仲有白田都係

聽日準時

我21座準時嗌

而家輸左打亂哂部署了

收到！

富昌既居民，聽晚有無人一齊落去開party！

同埋琴日(即係選舉日)條肥鳩既助選團
都有去我果層洗樓插單張係閘同拍門
其實咁做得唔得架

陳國偉個辦公室唔使裝修啦，慳返啲錢

應該唔得，佢上晝拍門我冇起身，佢下晝再拍門俾我屌撚到開花

有申請可以洗樓

仆街屌得大力左

記得做好區政多 d 見人

富昌贏到真係奇蹟，今次成功踢走姪仔！

有冇人知蘇屋點？

南昌中同蘇屋選民要好好檢討下

照屌有咩所謂我都係咁追問梁文廣d助選團，問到佢地唔敢洗我呢層

山頂同堅摩點

梁文廣係民主派？？？好似搞錯左喎！佢係老鼠芬果邊嫁

me 都有 狂禁鐘
之後sip張死人野
（咪又係輸）

無端端多100幾票wor大佬

輸左.....

多謝你

本人？
恭喜你呀

噓

全石硤尾邨完成

做唔成港豬喇

恭喜你啊

聽日有咩做啊 會唔會謝票或者去poly啊

梁文廣輸左啦
梁文廣 4087
黃傑朗 4291

石硤尾最後結果幾多票
anyway恭喜你啦

ssp除咗選民黃

其實好多職員都黃

真係要反思下，下屆點算
死肥仔陰啲咁追上黎
每隔一屆差距就拉近
原本我想白票架啦

ssp開晒未

開晒
只係部分結果未公開

幾比幾？

民主派 22
親共派 2
不明確 1

thx

作為新蘇屋人講兩句 未有送中前 其實新區係似之前啟德咁 建制有基本盤加資源係穩贏
事後睇蘇屋係75%投票率下(公屋區來講算高）輸100票 已經算有交代

上屆我岩岩由白田搬落石硤尾
知到秦寶山民協係石硤尾有做地區工作
全家投俾佢都估唔到輸咁多
仲以為石硤尾會從此淪陷(隻肥豬好多廢老/大陸人撐)
今次真係好感動
希望隻死肥豬自此收皮
石硤尾街坊一齊嗌
偉仔返去抖 社區向前走！

不明確果個甄啟榮今次係黃
不過做過泛民又做過建制

一齊ＳＳＰ再次ＴＧ放題
橫掂老人家都表示ＯＫ冇問題
唔需要閂窗

記得七八月ssp係主戰場
辛苦各位

應該係黃，琴日有播願榮光歸香港
但會唔會再跳槽就唔知

荔枝角北咩事 咁耐都未有結果

手足一齊去鴨記慶祝臭閪當選

原來石硤尾贏十票咋
豪仔你黎緊四年一定要做好社區工作
依d區你拎個心出黎就有得做架
你睇民協/甄啟榮/吳美佢地咁多年黎係深水埗白田企穩陣腳就知
深耕細作好重要
如果唔係下屆可能又比返保皇狗

而家石硤尾去觀塘得返架長期響深水埗坐爆嘅小巴，交通完全斷曬

有一個中間派頂住係好事

仲有條唔啱出勤時段又兜既 6P 既, 不過好少搭得到,
條小巴更加係繁忙時間唔會入到石硤尾

係咪仲有一區未出

有呀婆投牙傑架

打開左梁文廣facebook睇
下面d人問佢係咪投左可以拎米
仲撚話投左拎唔到米好嬲

之後佢出post割話絕無此事
下面有留言話佢啊嘛拎左包米返去一打開見到有蟲

到落敗post
留言話撚騙係中三借4仔到而家都未還

笑撚到我仆街

下屆應該會好D，畢竟多咗年輕人會投

梁文廣收皮真係感動

朝早投票真係好撚多老人家
估唔到贏左

d屋起到漏水都投建制

問題票係咁用
如果民主派落後緊實話全部廢票

可唔可以推到二妹選舉呈請

屌蘇屋班垃圾

最緊要贏

上訴喇二妹

太自大

二妹係咪失左蹤？

真係好開心，投票嗰睇，見到真係好多老人

件臭閪劉佩玉幾時出來謝票？
我要去支持佢！

好似係佢係咪太傷心
求下佢出黎爭取多次推翻呢個不公既結果

我都要

本來以為富昌踢5走梁文廣條撚樣真係好L開心
富昌人好波！

未來要做好地方工作

屌今朝返工經過蘇屋見到條撚樣對住班廢老同新移民謝票，好撚嘔心
仲慘撚過自己個區選唔到，蘇屋到底咩事？

其實好危危乎，梁文廣比起4年仲可以谷多一千票

而且呢邊多廢老
d嬸又好中意鼠王侄
希望黎緊黃傑朗可以食住班廢佬

而且富昌都可以話係平行時空
隔條街tg 返到去咩都無發生過咁
班廢佬離曬地架

有冇人今晚去慶祝陳國偉落敗

支那村，二奶村

可以

有一席有問題

對家啲粉紅色有1100收

？問題票？

二妹明明就贏
如果多你兩票，都係會重點

南昌中d乜撚嘢人嚟 民賤狗個臭閪都投

細妹

有無得上訴

唔知，唉

富昌今晚有冇party開

想去759入定枝香檳

陳國偉出左黎謝票

張德偉係咪變左經驗包？

去幸茶舍買個鹽酥雞

劉家衡、李文浩有無去理大？

老人院票？

點都好
件臭閪劉佩玉幾時出來謝票？
我要去支持佢！

我相信佢一定會做選舉呈請

以佢哋嘅性格
會好低調咁去

輸問題票 我覺得有機

富昌好多退休公務員住嫁
當年交宿舍換公屋,富昌係九龍區唯一新樓比到佢地
所以好多搬晒過黎
大家唔好講同做犯法野

豪仔，我老豆老母都係垃圾自私藍絲。你一定要哩幾年做好地區工作，令到哩班自私廢老轉呔。要洗樓搵義工探老人即管吹雞 我哋全力撐你

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

希望有人俾返建議佢
太多鬼票

臭閪劉佩玉幾時出來謝票？
我要去支持佢！

投票人數 3189
第一輪
二妹 1501
劉師奶 1500
問題票

Q票之後
二妹 1538
劉師奶 1640
即係Q票過程 二妺得37 劉得140
有十一張最後裁定變咗真正嘅廢票
所以個重點係票站選舉主任 用乜嘢方式裁定問題票有效

老老實實，深水埗區真係要搞好三大問題、南亞、色情髮廊、老鼠問題， 這三項問題搞得掂，我諗南昌中及蘇屋都轉晒黃營！

搞好深水埗積存已夠地區問題！ 下屆南昌中、蘇屋轉埋黃營！

色情髮廊多撚到
真係連後生果啲都叫
(咁正常佢地對阿姑大媽都唔會有興趣嘅就)

選就已經選完

有人想聽我再講

繼續

今次點解贏真係靠政府
選舉無端端吹風 中午會停選舉

食完飯先講吊下你哋胃口

仲有冷氣滴水同鳩泊車

定期主動走訪區內大廈睇下街坊有咩煩惱
聯同劉家衡一齊攪攪違泊問題
繼續爭取觀塘直達巴士線，但要諗定中九龍幹線五年幾後通車可以隨時變成經中九幹去觀塘既特快線
可以反映埋比南昌一帶區議員研究開經青沙服敄南昌一帶既沙田線，睇睇新巴有冇可能用西九專營線長期唔開果幾條線換，或者睇下九巴會唔會開，前提係九巴唔會攪到石硤尾條長期爆既 81 同 86，因為之前九巴一直減 81 班同將 86 變 286 行南昌令白田冇沙市車
多攪社區放映、設官方連儂/民主牆
處理冷氣滴水問題

有冇片，幸福 想見死狗樣

咁我都補充下啦，
雖然我唔係幾熟公屋區點樣打，
但數據上呢一區老人同新移民比例只會越嚟越高，所以真係要做多啲case，同啲街坊建立好關係。

另外我建議你同何啟明請教下，點樣做公屋區，同時吸取下當年秦寶山點解會輸呢區。
盡量攞sponsor去做蛇齋餅粽，咁樣先可以同佢哋建立關係，然之後慢慢灌輸自己嘅理念畀佢哋。

其實我睇返2011年唔係佢選
我諗輸第三次係即係叫佢下屆再選再輸

吖德偉真係好撚多濕鳩小動作
月歷個單順手幫人改地址已經係死罪黎
派人上樓拉票送月餅
book球場搞盤菜宴

叫佢返去李鄭泳池同譚超怡游綠水喇

佢應該會揼春，同驚比民建聯換人 民協做到pat屎咁 都輸

我反而覺得陳穎欣應該會畀人推上去立法會
鄭泳舜應該收收皮

嚟緊所有選舉都要 call 人朝早投